邊個搞亂香港？入黎睇下咪知

推

香港咁多年冇國安法都繁榮安定
請問而家要嚟做乜

藍屍: 睇唔到

你知我知 單眼佬都知

黑警搞亂香港 搞亂經濟

【拋磚引玉】我地仲有兩個低風險大技可以用

右面張圖好似唔關事 配呢張好似清楚明白啲

19 才子都話， 以前英國佬喺正你門口又唔見你話驚香港人想去顛覆政權， 依家係你領土反而更驚都多餘